关于发布BCHN版本0.21.1的公告

2020年4月17日

BCHN项目很高兴宣布BCHN软件版本为v0.21.1。

可以选择在2020年5月15日之前安装此版本。更新的软件包含许多错误修复和性能改进。

完整的发行说明可在以下位置获得：
https://github.com/bitcoin-cash-node/bitcoin-cash-node/releases/tag/v0.21.1

上面的链接中也提供了受支持平台的软件可执行文件和源代码。

您也可以通过我们项目网站上以下位置的下载页面获得它：
https://bitcoincashnode.org

最后，BCHN众筹活动将于明天在Flipstarter上启动：
https://bchn.flipstarter.cash

我们感谢大家的支持，尤其是Flipstarter团队在将我们的建议翻译成中文方面所提供的帮助，也感谢他们为BCH带来了智能合约众筹。

您忠诚的，

— BCHN团队敬上
